中國多咗個新部門

中國駐世界衛生組織
主任：譚德塞

譚德塞，祖籍中國埃塞俄比亞

譚德塞：草你媽，我是黃種人！

推

笑甚麼，你也是支那人

譚德塞：我係中國人呀Hi

Winnie Happy Organization

譚德塞：當年意粉殺我祖先